浪漫傳說/復活邪神 re universe 12月5號上市

新開送6000鑽兩大抽
有冇巴打有玩

IOS連結

安卓連結

需要已經擁有日區的帳號

超任時期大作無人識

連登咁多00後,唔識好出奇咩

app屎台有po喎 清

[I/A] Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 12月6 出發

之前search 唔到, 自膠